**Краткое описание проекта:**

Приложение сканирует, декодирует и генерирует двумерные штрихкоды.

_**Схема физической структуры:**_

Схема иллюстрирует файловую структуру проекта.

![alt text](Project.png "Схема физической структуры")

_**Схема логической структуры:**_

Схема иллюстрирует структуру приложения и расположение его страниц.

![alt text](Main_page.png "Схема физической структуры")

_**Схема декомпозиции:**_

Схема показывает возможности функционала приложения при различных вариантах развития событий.

![alt text](App.jpg "Схема декомпозиции")

_**Схема прецедентов:**_

Схема иллюстрирует порядок действий пользователя при входе в приложение.

![alt text](User.png "Схема прецедентов")

_**Схема взаимодействия:**_

Схема иллюстрирует взаимодействие участников архитектуры приложения.

![alt text](HTML-_file.png "Схема взаимодействия")

_**Поддерживаемые браузеры:**_

Приложение поддерживает следующие браузеры: 

- Google Chrome c 70 версии;
- Microsoft Edge с 79;
- Mozilla Firefox c 3; 
- Opera c 57;
- Safari с 10.1.

_**Адаптация под различные устройства:**_

Приложение адаптируется под мобильные устройства и ПК с диагональю экрана более 7 дюймов в вертикальной ориентации.
